有冇人開始接受孤獨終老？

人就到廿中，失敗經驗唔多亦唔少
試過好多個女仔fd 約出黎5 - 10幾次到最後都係無結果

最近一次聖誕節出左全日今日除夕都出左，加上其他signal ，以為真係有機會，點知都係無下場，好早就返左屋企
近年已經好努力透過種種形式去識人，但大部份都唔岩（人地諗我 / 我諗人），今次以為會ok , 但九成fdzone 左

試過拍兩次拖，兩次都要人地做主動，但拍拍下就會覺得唔岩，完全投入唔到，唔想拖住人，所以都好短

我明白人大左就要睇條件，關係變得複雜，但其實我只係想搵個相處舒服，條件相近，會欣賞對方付出既人

廿尾
同樓主情況類似

下次開post建議topic用過第個
孤獨終老係連登討論過無數次應該冇咩人再click入黎

我既情況仲差過樓主 廿尾約過既女仔 一隻手數得晒

你同D女仔出街既時候，相處模式係點樣架？

有拍過拖咪算好，我廿中都係A0無女仔朋友

有拍過拖就唔好係度講孤獨終老啦

我連約人出嚟都未試過呀

但係真係覺得自己孤獨一世

有冇拍過拖？

老土d講句 希望在明天
話唔定轉角就遇到愛
你拍過兩次拖應該唔難搵
我A0都未放棄

覺唔覺d人得果20幾歲就話準備孤獨終老好撚mk？
好似d人16-7歲中學都未讀完就話自己老啦 話自己係大叔一樣咁on9

我唔知點形容相處模式

但我成日比人話靜同怕醜

但身邊啲人都拍拖結婚
所以我自己都會開始諗下

俾D女仔咁話你？
如果同佢地出街既時候，你會唔會都嘗試主動下架？

係呀
但係我會主動開話題，搵路問路，定係你講緊對其他野既主動？

真毒撚

主動開話題都ok啊，一開始如果太急進又唔係幾好既....
咁D女仔同你傾計個陣表現點樣架？

佢地都多野講所以我覺得女仔天生都係多野講